大家冷靜。

(轉載) 律師朋友提醒：

// 其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 「係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦」

星期五第一個司法覆核就係咁輸

啱啱今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊777。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//